一人一套正過AV既三級片

睇得AV多有D悶睇三級片打飛機仲正

Human centipede

好撚恐怖

第三集有扑野scene

血腥都可以係3級

想打飛機啫唔想嚇到鳩縮

彭浩翔套同班同學

Hostel1,2,3集

我都話左我冇紋身架啦

全套都無乜波睇

Lm 打飛機

一路向西

睇到識背雖然次次睇都咁正 帳幕入面扑最正

雷神

滅門慘案2 借種

《勾魂惡夢》黃秋生同新法學生妹嗰幾場扑嘢情節真係滿足晒男人對學生妹嘅慾望，睇得出秋生拍呢套係完全係借工作於娛樂

人肉叉燒包

血戀1+2

人型蜈蚣

黃秋生套吸血貴利王 佢老婆同個妹俾人扑果幕好好丁

波波

我連你都屌撚埋啊

「細路識講嘢」一開頭女廁嗰段
「無可挽回」隧道長鏡頭嗰段

禁室培慾2 定3 啦好大 幾靚女

韓片應該幾多
例如下女的誘惑

三夫

徐若瑄三部曲

韓片全部都係黑lin石頭波

受難曲
作為魔鬼睇到射

色戒

慈禧

蜜桃成熟時

Sex education 個opening

打蛇

大開眼戒

屌你，男人聲，最尾大爆炸，真係鳩縮

有冇第三集
可唔可以比個source嚟

抱條女上籃球架 係咁揸波

三姦

不扣褸的女孩
李麗珍

Salo 120 days

滅門慘案之借種

痴撚scene

Fifty shades of grey

女性癮者 上/下

原罪犯

女秘書

你哋喺邊度睇返以前啲港產三級片

聽到彭浩翔都鳩縮

同問

最尾睇到都痛…

佢老婆俾人落藥後果part好正。
個妹靚但整體唔夠個老婆正。

講起 想搵套係細過無意第一次睇既三級片
係講一個富豪/大佬 同條女搞野之前 有第二個男人同條女搞咗先幫佢warm up

獸性新人類

山狗

借種
講有條友因為意外性無能要緊唔知表弟定咩幫佢傳宗接代
點知個表弟越屌越興奮 之後仲強姦埋佢老婆 但佢老婆享受
將男人嘅陰暗面推到極致

王宗堯

金瓶梅

賊王

而家睇返嗰個學生妹都幾靚女

lm

痴線好靚女
以前啲人見到啲咁嘅靚女真係話佢係仙女

性之劇毒

肉蒲團之官人我要？

J左幾十次

陳凱歌拍嘅一套好失敗嘅西片
但啲動作場面ok好J

扣你50分 扣你50分
釘你牌 釘你牌

下女誘惑。

盲女72小時

老餅推介：

9 1/2 weeks

矇眼試嘢嗰埸堪稱經典…

所多瑪120天

上集後生就j得過
下集好撚慘 鳩都縮

後面拋夫棄子都要玩SM，完全忍唔住，不知幾爽

submission 電視劇

SM果度係幾爽
但到最後抆左舊野出黎個場面真係印左係腦入面
同埋加上爛尾😢

不扣鈕的女孩 / 卿本佳人 / 盲女72小時

鐘意經典既睇Lolita啦
睇97版J左先 再睇Kubrick版對比下

你講咩舊嘢，完全冇印象，我記得佢教咗個徒弟，再師徒女女互屌，諗起都興奮

劇就the girlfriend experience 好似ph有

個妹果part係正在 個妹性格寸開 後尾為報仇要俾最憎嘅人扑

咁撚堅🙀
可能我睇director extended cut
你講果part我都無印象
但係劇情我諗慘好多

個老婆仲要做雞還錢 俾個兄弟叫中

應該都係茄哩啡嚟，不過勝在個樣幾好又後生，身材又唔錯仲要pink lin

識貨

我們都是超能力者

係咩，唔知喎。
下集話佢對男人了如指掌，不過自己都老了，所以教咗個女徒弟。個徒弟都好似上上哋癮咁，主動同佢女女互屌。
不過最後個徒弟鐘意咗佢老公，反咗面，爛尾

完全搵唔到呢條女資料

偉哥的故事

我都係，有時冇片好J就會搵返呢套出嚟J

艇妹

我出翻去睇AV算

上google打 "戲名+線上看" 大把大6網有得睇..
溫提: 裝定adblock 同antivirus先...大6網好毒

日本妹黎

有冇人鐘意睇香港嘅舊三級片，有條女覺得好gfable, 但唔知叫咩名，佢係小男人周記叫亞咪 同 赤裸姊妹花叫Yuki

西片有套幾正，香港譯名『勁凹』。有幕3P拍得好有真實感。

港產片就睇下你係睇『情懷』（睇女星）定真係當咸片咁去評。
如果係睇情懷，我自己覺得袁嘉敏鴨王好正。
舊片有套唔知咩名（好似係桃色）章小蕙正到癲，身材又好又白又滑又粉紅。我覺得係港產史上第一正。不過呢d係成齣戲剩係睇一幕。

如果成套戲當係鹹片咁睇，肉蒲團系列無得輸。其中一集有舒淇，大量全相。

日本有套舊三級片叫新聞女郎，劇情好淫拍得幾好睇。

韓片d意識全部都拍得好淫，不過d女無個得，全部整容樣兼假波。間中睇下ok。

火口之二人

只知道叫紀香

郭奕芯露哂2點同pat pat

睇佢好似好肥既feel

估唔到連郭奕芯都咁細波

呢套都叫三級...

分享一下點樣唔使任何裸露，都可以好erotic嘅場面…

重案實錄之水箱藏屍1994
第一個比米奇天台老強個女仔幾靚，但完全搵唔到名，真正素人

應該係樂融融或者王少玲，seach過樂融融個樣唔係好似，所以比較大機會係王少玲

玉蒲團之玉女心經

大內密探之零零性性
洪曉芸超正

鳩縮

唔係三級，但係好L正

電視劇同劇場版都睇過，電視劇個女主角正啲，不過劇場版個反派能力真係正到爆

重係靚仔一個嘅 mickey rourke

記得細細過時有套AV 叫人妻邪骨上癮 ，但過了幾年成段影片 無左！好想找回

個樣同身材夠貼地

真

好多都勁低清 仲要支那配音

打仗所以無左性能力
我幾中意睇
我覺得成套戲好慘

DAILY MOTION 都幾多

花與蛇

智孝

Old boys

Love exposure

下女之誘惑

最近，妹妹的樣子有點怪？

而家去左邊
係咪比有錢佬包左

Pink lin

有套聊齋，四仔黎 有冇人知我講邊套

章小慧套桃色真係正撚到癲，應該算係情色片。
B哥哥就正啦。

護士都正

唔係

感官世界

3D肉蒲團之極樂寶鑑

得哥羅芳整暈一段
定我睇咗刪減版

武俠av 有徐錦江

一定係刪減版，條女比米奇除清光，又揸又插又影相，三點盡露，幾好身材，睇到我硬過石頭，youtube 應該有非刪減版

痾屎比後面食果幕好正，勁好睇

蔚雨芯 微交少女 露大波波
雖然話對波係第個剪接唔係佢

Netflix elite

American pie

屌純文字討論？

CarlaMaria

佢算係咁架啦 其他果兩位係豆豉級數

色戎？

韓妹普遍黑lin

之前pornhub有, 但而家

電影？

老夫

通常都係Search korea movie

呢套野擺明係彭浩翔呃女除衫之作

女主撈偏咁耐但係都唔識用槍

葉玉卿d三仔

人肉叉燒包 用筷子筒落去嗰段

點知你係正常定變態

果時吹到巨乳。。

講咩 似殺人

而家睇都仙女
你周街搵到件五張野師奶好似佢咁款
難

前面發夢正 後面劇情抵死

搵人做愛借種, 被人老強,報仇殺人，女星 樣 身材perfect

依套好撚好笑

算啦

-有套倉井空三級電影好正,做中學生
-風濕的女人
-做我的奴隸

奇怪理髮店
韓國片，女主角好撚似李婉華

吳岱融老婆

伊波拉病毒

猛鬼山墳

西片：色罪難饒 1 2 3
港片：𡃁妹仔

啱啱search完真係有，睇到硬晒

Youtube上面果套係咪cut走左d野
開黎睇好似冇想像咁刺激

好似個身都唔係佢嚟, key頭

呢度個個都純文字啦 自己唔識google咩

拎去洗啦

果時香港真係勁多呢D奇案, 姦殺藏屍碎屍燒屍叉燒包(澳門)乜都有
所以果時港產片大把材料可以拍

放得上youtube梗係cut走晒先留得低

最後何家駒扑許蓓好正

強姦2 制服誘惑啦

賤格! 我今日就扑你

理大圍城

真心推薦
善良的小蛦子

一語三關

此房是我造的

仲有冇其他

朱茵果時算一線女星所以冇嘢睇
做細妹果個台灣脫星鍾真先正, 樣pure 又肯露
果時仲出咗本寫真, 冇打格閪都露埋, J到虛脫

佢有套戲 一開場好寸咁去個黑社會間公司交易d貨 襯人走開偷人錢斷正 俾人屌到反艇

著晒白絲戰鬥格咁俾人屌 仲近鏡露埋毛同鮑魚

扣你50分

明明個護士正過個黃腳立咁多

銀嬌
金高恩

幾年前已經google 過紀香咩料，係台灣妹黎
拍完呢套就返左台灣
所以巴打們唔使再搵喇

我信唔係佢
如果係佢點會扮剪接咁on9 呀

都唔算呃既
起碼入面3個女角有2個都叫彈起左

近排套 信用欺詐師電影版 入面，佢都完全唔似5 字頭

擋不住的瘋情 最後任達華姦翁虹
卿本佳人 最後日本妹比曹查理姦

係近年真係無晒咁濟，得 小草 呢單勉強可以叫奇案

呢套野最奇係上畫時係 2B 級
明明鐘真乜都露晒咁濟

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？

點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

係邊到搵到呢啲舊片

黃秋生 勾魂綺夢 (前半)

唔係喎，係YouTube 睇打蛇都冇cut

下女誘罪

好撚正

咁癲?

支持自己友...........@2010

譚筠怡

swallow it

套野叫咩名

踏血尋梅

我多年前喺個德國網到先搵到冇刪剪版
condom 都好似冇帶直插入個閪到

搵唔到

咁即係有冇cut

呢兩套，女主角唔得

建議睇倩女銷魂

不道德的禮物？ 丘淑貞

西片唔記得咩名
個人妻同佢老公冇性生活
點知人妻遇到個同佢老公生得一模一樣既男人
個男人打蛇隨棍上同個人妻搞野
最後人妻發現個男人唔係佢老公, 仲比佢霸王硬上弓

舒淇果套劇情鳩嘅情度其實唔輸比人體大爆炸

係電腦key對波落去

Ps 後來套 微交少女 係同𡃁妹仔有少少關連

仲有一單，佳佳
邊個夠膽拍？

生埋仔啦

細個睇過有幾套戲位特別深刻

貼身情人- 李華月揾古惑仔講數反而被後入 （不過大陸版cut 撚哂，屌）
女機械人- 博士俾男機械人縛住屌
聊齋艷譚- 睇豹哥食哂三姐妹好正
花街狂奔- 陳寶蓮被變態老闆迫到棒球棍插西

有套係外國恐怖片嚟屋企仲有vcd
講有對新婚夫婦唔知係咪隻婚戒受詛咒，個老公會係某個特定條件下變成隻好核突魔鬼，最後俾火燒死
中間好多女主角唔著衫通屋走既鏡頭細個7、8歲睇果陣都頂唔緊

google下97年deleted scenes
好多猥瑣鏡頭cut左
睇完之後真係會諗點解Kubrick當年會拍呢啲野😂

樂融融呀嬋黎

晚孃

呢套叫滿清十大酷刑

Seed呢

好pure好true

無敵風火輪

沖涼房壓對波埋玻璃房果幕

你google打勾魂惡夢就搵到，使鬼seed咩

香港奇案之強姦，有吳雪雯。還有屯門色魔1994，全部素人！不過youtube 冇粵語版

其實雷凱欣真係幾正

fish有無露

李華月真係好樣衰
點解男主角咁都扑得落

索多瑪120天

楊思敏既金瓶梅都係經典

Midsommar 最後班女人圍觀搞嘢

The dreamers

危情
擋不住的瘋情
我為卿狂

啫神雲中龍戲入面扑果個老婆係咪就係佢 好撚醜

露埋閪毛

有

唔關導演事
係我問題

心火 蘇菲瑪素

姜漢娜，林智妍個幾套都幾正

想睇

eva green

我印象中係得郭有...

阿荃！

三個都露晒

人型蜈蚣123

想問邊度有得睇返？

第三集根本係笑片嚟

後生李麗珍好撚正

留名

借種 唔係吳岱融老婆

個女主角身材正到爆，不過真人依家好似好落魄

Barbara Broadcast

王宗堯就爽

食埋蘇皓兒 爽到爆

啫神vs西霸

條片每幾分鐘就2個廣告
唔睇了

40歲人仲咁靚有型 蔡潔都食埋

靚仔真係好，廿歲食廿歲，卅歲食廿歲，40歲照食廿歲，我估佢5－60歲都可以繼續食到廿零卅歲

fish露得好少 仲要有啲泡泡遮住
樣衰嗰件冇興趣
純情學生妹好撚正 唔知係咪素顏上陣 五官輪廓都幾正
又要打j啦屌

關秀媚喺“賊王”同任達華大戰, 水池透點
強姦3 入面又係 J死人

仲要大lin餅

郭奕芯而家正好多
睇佢英皇YouTube 唱歌d片
成日着得少 底底b咁
戲入面係三個最好
但而家正好多

有無相 我係覺得佢嗰時個look係三個入面最似學生妹 薯下薯下咁

有啲似衛詩雅依家個妝

有希望的男人

晚孃

宜家政治片都可以係三級
例如do not split

幻愛

鄭艷麗，後生時跟過黃任中，之後做過麥記，以家係越南做生意

導演話特登搵番一般身材女演員，加強真實感

後面有個啤酒妹咁似蒼井優嘅？？

Blue is the the warmest colour

中間有段搵棉條有露毛
完場前有露晒點

Malèna
monica bellucci

俾埋秒數得唔得

張慧儀方中信個套唔知強姦幾

多啦A夢

人哋得45歲

本能

強姦2

我又諗到套
奸臣

片呢？

人體爆炸

有希望的男人呢套戲唔止女劇情幾好睇

正

佢套AV好睇好多

第二集都有啦 果幕仲要勁變態 但好正

人妻啪啪啪
人妻啪啪啪2

你搵件45歲有打扮中女拍埋去比
就知當年點解人地做女主
邊似而家啲女咁多social media
一堆狗公係度奶以為自己真係女神級

女主好似係支那用語

韓仔套人間中毒

由頭打到落尾

唔知係唔係三級
Survival island
Kelly brook

J Law red sparrow
又有劇情又有野J

天使一樣嘅面孔

睇完兩集冇哂性慾

唔係你想點呀
又唔俾錢買碟又要睇

浸港女味

《同班同學》Lazy Hazy Crazy 預告片
13,655 views

而家都冇奇人
邊有奇案

Iphone 睇會唔會阻到啲毒？

100usd連lin頭都睇唔到

唐伯虎點秋香

巴打好嘢

有人話係台灣人, 叫紀香.
以前有討論過套野
好多幕都好正

你代入唔到女主角心境

佢嗰種上癮係控制唔到自己 不斷要扑 但當中冇咩快感可言 只係為咗頂癮

獸性新人類2 顏仟汶沖涼個幕

以三級片嚟講
官人我要真係正
條女又大波

女主後面都交代，點解我要好似普通人咁控制自己，我天生就係惡魔，走火入魔，呢啲先係快感

佢獲得快感係源自於走火入魔 唔係性歡愉

why not both, 已經唔係常人可以理解，死老豆都要扑嘢，拋夫棄子都要SM。性歡愉呢啲就好似吃餐飯咁平常咁必要

所以一定要狙擊到班電子雞永久收皮
有錢買正版AV好過

Lm

你話幾唔公平，如果李麗珍，徐若塇活喺依個年代肯做電子雞，除時做十大首富

用floppy disk賣相

洛sir 我叫你教佢你居然搞佢！？

究竟係唔係cg?

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？
點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

I spit on your grave

do not split

Two girls one cup

受難2013
純真時代2015